跑步耳機

有冇巴絲有跑步耳機推介？
三百蚊筆直 音質正常 唔好拆聲
同埋唔會跑跑下耳仔入水
唔易甩

Push